黃世澤直播評論：2020年3月7日：天津 福建 搞乜科

開場

次次都有一堆假入去搞事

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推

泉州棟嘢冧 關武漢運物資同天津軍機疑似兵變遭擊落有咩關連

唔明

完場